有咩歌詞配合你而家心情？

差一剎 我信地老天荒
只差一步 欲望幻化星光..

什麼叫絕望 抬起眼望望

無論被他怎麼吸引都不必再等 就算肯

愛你那段時候 簡簡單單經已足夠...

或世事通通不過是場夢

早知道是這樣 如夢一場
我又何必把淚都鎖在自己的眼眶

要再靜候 再靜候 就算失收始終要守

藥力漸過先知道 我每日捱一刀
凌遲或者施暴 不比愛情恐怖

分開後我會笑著說
當朋友問你關於我
我都會輕描淡寫彷彿沒愛過

我忘不了
無論是一起吃飯的日子
一起看電影的日子
喝醉後接吻的日子
都無法抹去
cry cry cry
為何總是如此
cry cry cry
雙眼沾滿了淚水
無法遺忘

我愛的人不是我的愛人 她心裡每一寸都屬於另一個人